罷埋聽日就一星期！成就解鎖！

唔係想撻Q下嘛？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）